安倍解散國會？！？！

五分鐘前消息

提前一年大選

唔知點解BBC報會自動link去柒May到

選舉日為十月廿二日

Source: NHK

會唔會犯柒may同樣錯誤

安倍而家民望都唔高喎

應該唔會
最近金仔係咁射射射
自民黨完全死雞彈彈彈
應該係想食住個勢再上

冇強勢反對黨呢不過

修憲釋放集體自衛權？

有冇人可以講下主要原因係想做咩

修憲

佢上一届都有解散

今次係咪唔想通過某個議案?

AV議案?

Abe just met with Liberal Democratic Party executives.

He told them he wants a public mandate on how to spend the expected revenue from a long-delayed consumption tax hike now scheduled for late 2019.

民調可以參考呢一個網，係日経制作的

印象佢都做得耐
之前幾個一年唔到就收檔

係 日本一向換首相快過港女換男友

英國Announce GE個陣個個都話工黨滅黨

建軍呀

解除自衛權
打支那

不要說了

諗起佢以為自己贏硬
唔做campaign
之後高姿態地輸
輸完仲要扮冇嘢

英國工黨個形勢比日本在野黨好太多了，雖然有好多人未諗點投，但真係好難想像會有在野黨成功收安倍皮。而且北韓得閒射導彈都有助安倍。

不過安倍內閣都有唔少醜聞，而且同樣有唔少人反對呢一刻解散國會，睇吓對安倍有咩影響

佢兩次上台，如果今次過到，佢會做得耐過小泉

不過我都覺得日本政治同英國好唔同
都係 出嚟bin柒may c啫

May姐，我係等有人逼宮，咁就可以食住花生等睇戲

果時換得密因為自民黨想追返議席點知越追越少
但係比民主黨玩過先知 民主黨班廢物原來咁恐怖
所以自民黨都幾難輸

民主黨都解散咗了

變咗做民進黨啫

輸鳩梗 後生仔好多左膠憎到自民黨仆街

5毛一相情願

cctvb已經講左佢5年不得人心

點會輸
後生投AKB都唔去投票啦

可惜後生仔投票率低

50-60打上果d最高投票率
佢地d政黨專打老人牌

大把老野習慣性地投自民
無乜機會輸

日本年青人政治冷感比港青更強
班政黨本身又唔係打年青人市場
無主要反對黨既情勢下 依家安倍民望唔算差（相比之前果啲） 實入得番去

安倍唔趁金仔仲有命射飛彈過黎改組國會佢下年都係收硬皮

日本後生係政治冷感，係上次反安保有SEALDs彈出，不過又已經停止活動。

同當年東大安田講堂事件真係好唔同。

果陣民主黨唔好彩撞正311

民主黨出左個賣國賊已經注定無得救

日本個民進黨

安倍好波

鳩up下
對比幾十年前，佢政府自己啲手段高明咗（對比成田鬥爭嗰個時期），另外經濟起飛，經歷過聲色犬馬嘅年代，雖然之後話話失落廿年，但都算唔憂柴唔憂米。自自然然啲人唔會，亦都毋須再好似以前咁抗爭。

同埋鳩估，可能以前赤軍嗰啲亦令到好多人對嗰種抗爭，甚至政治卻步都唔出奇

勇武失敗後遺症

選贏咗就可以修憲擴軍

政治bb 班留名
有無人講多啲日本政治

補緊課，被老師大巴大巴車緊

不如話今日日本咁少後生仔成唔到大氣候去影響政治
加埋30年衰退
老人勢力太強
更加令日本後生仔放棄左去改變社會
日日係屋企對下動漫/興趣好過

金仔助選